肩頸膊痛點搞 求建議

之前長期駝背 近一兩年靠做運動同拉筋改善
駝背好返晒咁制 不過就算咩都冇做 肩頸仲係好緊好攰
背脊感覺有舊肌肉想推返個頭上去 好似要成日同佢鬥力咁
之前有去做過按摩好似冇咩用 有冇咩建議

上連登開post睇下有冇當值醫生

之前有睇過醫生 但佢叫我做多啲運動 坐姿之類坐返好之類就沒了
睇咗幾次佢先轉介我去做物理治療 但感覺同我自己做運動冇咩分別 而且都幾麻煩 所以之後就冇去做物理治療 然後自己係屋企做返果啲運動 但改善不大

去中醫診所做電療

花生球
筋膜槍
resistance cable